\documentclass[a4paper,12pt, ngerman]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}

\begin{document}

\title{Programmieren I Übung 2}
\author{Lars Wrenger (Mt-Nr: 10006724), Domenik Weber (Mt-Nr: 10007166)}
\date{25. November 2016}
\maketitle

\section{Gewichtsumrechnung}

\subsection{Kleinstmögliche Menge von Funktionen auf Arrays}
Die vier Array Funktionen sind die kleinstmögliche Menge von Funktionen auf
Arrays, da sobald man eine dieser Funktionen nicht mehr hätte, man eine
essenzielle Funktionalität von Arrays nicht mehr nutzen könnte. So könnte man
entweder kein Array erstellen (init), keine Elemente ändern (set), keine
Elemente abfragen (get) oder nicht durch das Array iterieren (length).
Alle weiteren Funktionalitäten bauen auf diesen Methoden auf.

\section{Ähnlichstes Array-Element finden}
Siehe Soucecode.

\section{Cars}
Siehe Soucecode.

\end{document}
